---
title: "Takashi \"Tiger\" Tsumioki"
subheadline: O Robin Hood desbocado do Sket-Dan do Colégio Itazura
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Bukatsu! Sket Dance - New Dance Generation
language: br
---



Takashi nunca teve vida fácil: pai Yakuza, mãe "da vida", Takashi sempre teve que dar duro, trabalhando no posto de gasolina local, onde começou a desenvolver um gosto por duas coisas - velocidade e encrenca. 

Depois de muito tempo envolvido em pancadarias no ginásio, acabou sendo "adotado" pelo senhor Bunta Suzuhara, dono da oficina local, onde todos os garotos ricos da região levavam seus "brinquedos" para testar e tunar. Ajudava o fato de haver uma pista de testes perto, e Bunta levava Takashi para observar os treinos. Até que ele conseguiu um velho carro "próprio".

Um Sprinter Trueno AE-86.

Nas competições de _drift_ ele estava se garantindo, até que um bando de delinquentes decidiu que era hora de dar um "corretivo" e atacou um dos seus poucos amigos no mundo.

Ele não teve dúvidas: foi para cima deles, xingando e dando com a chave de roda do carro na cara deles enquanto seu amigo fugia.

Logo ele descobriu que era uma boa comprar brigas por outros mais fracos, virando uma espécie de _Robin Hood_ por diversão, livrando os outros de encrencas, seja dirigindo, seja batendo nos outros.

Seu pai, entretanto, certa vez o pôs para agir em um roubo para o _gumi_ do qual o mesmo fazia parte. Quando Tiger percebeu, era tarde demais: a polícia estava o perseguindo e ele teve que usar de tudo para não morrer...

...até que, em um _hairpin_ da descida do monte que estava fazendo, uma série de estrepes destruiu o pneu e seu AE-86, sem aderência, foi arremessado com ele, seu pai e dois outros Yakuza, em uma queda de 200 metros de altura.

O pai não sobreviveu, ele mesmo sobrevivendo por muito pouco, os outros Yakuza fugindo.

O juiz decidiu que, apesar de menor e envolvido com direção ilegal, Takashi _naquela situação específica_ não tinha culpa, mas que ele deveria voltar à escola.

Seu destino o levou ao colégio Itazura.

Takashi ainda está tentando reformar o seu AE-86, sendo que passa a maior parte do tempo trabalhando nele. Ele não conseguiria se não fosse o _Sket-dan_, pois devido à formatura dos _sempai_ do clube, ele acabou sozinho e o clube foi desativado. Já que a garagem do clube ficava no prédio solitário onde o _Sket-Dan_ mais uma série de clubes permanece, Chief achou por bem colocar a garagem como parte do _Sket-Dan_. 

E Takashi quer reformar o seu AE-86 até se formar, para chegar na Faculdade de Engenharia em Tsukuba fritando MUITO pneu... Para quem sabe chegar em seu maior sonho: as 24 Horas de Le Mans!

## Aspectos

|                  ___Tipo___ | ___Aspectos___                                         |
|----------------------------:|:-------------------------------------------------------|
|                     __Ano__ | 2                                                      |
|                  __Clubes__ | Sket-Dan/Velocidade (Encerrado)                        |
|             __Estereótipo__ | Delinquente                                            |
|           __Alívio Cômico__ | Robin Hood Desbocado com um Carro desmantelado (AE-86) |
|                    __Lema__ | _"Quer **REALMENTE** cair dentro?!"_                   |
|                __Objetivo__ | Chegar às 24 Horas de Le Mans                          |
|          __Tipo Sanguíneo__ | O                                                      |
| __Característica Positiva__ | Confiante                                              |
| __Característica Negativa__ | Cruel                                                  |

## Abordagem

| ___Abordagem___ | ___Nível___   |
|----------------:|---------------|
|        __Agil__ | Regular (+1)  |
|   __Cuidadoso__ | Regular (+1)  |
|     __Esperto__ | Razoável (+2) |
|    __Estiloso__ | Medíocre (+0) |
|    __Poderoso__ | Bom (+3)      |
|  __Sorrateiro__ | Razoável (+2) |

## Façanhas [ Recarga: 3 ]

+ __*Troubleshoot: 喝*__ Ao analisar a situação visando ajudar a resolver problemas, o Sket-Dan consegue enxergar, graças ao fato de ver de fora, coisas que o personagem não conseguiria ver. Role contra _Esperto_, dificuldade _Medíocre (+0)_. Cada tensão resultante gera um Aspecto adicional em jogo, mas apenas um dele recebe a invocação gratuíta (dois, em caso de Sucesso com Estilo)
+ __*Nascido Para Brigar: 喝*__ você pode rolar novamente uma ação de atacar ou defender cujo resultado tenha sido ruim, escolhendo no final a melhor rolagem
+ __*Cantando Pneu: 喝*__ Ao início de um Desafio, Conflito ou Disputa, você pode agir no lugar de qualquer outro personagem, recebendo +2 no rolamento. Entretanto, em caso de Falha, sempre deverá aceitar como um Sucesso a Grande Custo. 
